覺唔覺818之後好似無以為繼？

氣氛平靜咗好多 FB IG 多返日常飲飲食食相

同事之間都冇再講

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

824觀塘
831民陣
92三罷

同615一樣
連登手足行多步 一齊喚醒返大家

啲人睇大波madam 仲開心

俾啲時間，改善自己心態同體力

要啲時間醞釀 大家努力文宣

我feel 到運動已完。2014 翻版

咪平靜幾日下林鄭係咪真係會出黎講野，而家已經平靜，佢應承過會出黎討論，但仲未見影

是你教我遊行是沒用的！
我屌你林奠！

825荃葵青需要你

啲連儂冇撚哂大家都唔鳩理

上個禮拜仲當寶

純遊行自High既結果就係咁
跟手班膠吹下風
又可以做大台民化監暴
點解唔照當初，行完夠鐘交棒
要俾人騎劫
連對家都笑緊啊
順手推post
(唔想輸既入黎！)如果你覺得和理非同勇武係派別唔係概念，咁呢份攻略岩哂堅稱自己係和理非既你

攪緊慶功宴

民陣遊行完搞三罷
就好似今日咁既氣氛搞三罷一樣自己諗

唔覺喎
啱啱尋日先行完
今日就有人提議823搞人鏈
樓主覺得冇咪自己發起
唔駛下下等人